大家覺得Metal Slug邊代最好玩?

個人覺得係3

冇人玩?

上太空嗰代
唔記得第幾集

MS3

3,變喪屍

3，多綫路
我一定唔會行打日軍條路

見到喪屍噴血就知第三代最好玩

同埋有得變肥仔

一定係3，內容最豐富，玩極唔厭

Metal slug真係神作，到今時今日都仲玩得落

就係3

3代 一幣爆機

我唔得⋯⋯⋯最多入到最尾關

不過已經被人圍觀

正

第2 集 細細個一條命去到第5 關

每集必見痴線佬

Come on, boy!

第一集係唔錯，但係武器同載具數量都係最少
角色亦只有Marco同Tarma，boss難度都偏低
H槍無斜角度，除咗經典真係無乜優點
第二集加入女角開始正 武器載具多樣化
加入木乃伊肥仔令戰況更多變
唐人街同地下喪屍場令人印象深刻
仲有X強化版，覺得太易可以打X挑戰自己
第三集完全係集大成之作，完全繼承前作優點
加入更多武器載具之餘仲有特武（雷雲，電波
仲有更多路線比玩家選擇，每次玩感覺都唔同
火星人擄走玩家之後即搭火箭上太空直搗黃龍
最後ending每個人丟落海把槍都唔一樣
第四集開始頹，徽章系統雞肋
兩部前敵方載具係幾得意，雙H槍都幾爽
但新角色都算影薄，人氣大不如舊角
boss戰自第三集以來又變頹，極易打
第五集最垃圾，本身係半成品+垃圾鏟地系統
世界觀同背景設定太兒戲，無前作咁完整穩重
第六集又好評返，加入拳皇角色同角色特性
武器切換系統好用，boss難度亦足夠
確實令人眼前一亮
第七集除咗莉安娜用得好爽無乜特別
掌機機能限制相當可惜，XX同理
以上，第三集係最好玩

細個係元朗買到隻碟
內附模擬器 and 修改器
一鍵轉武器 爽到hihi

好詳細 ，我6同7都冇咩點玩過

因為第3集已經係最後一部以SNK名義製作既作品, 可以話係系列既顛峰
第4集SNK已經破左產, 俾人收購埋整GAME自然HEA

5,6,7集都有D新元素, 但坦白講一D都唔吸引

呢個系列真係橫向動作GAME既清泉黎,
無論隔幾耐拎返出黎玩都唔會厭 但SNK變到咁折墮真係覺得可惜

想問下當年snk咩原因要破產

3

一定係3，超級好玩

好多樣失敗造成佢破產
當年進軍家用機市場失敗 卡帶又貴到痴線
投資失誤 想進軍3D市場 用左勁多錢開發Hyper Neogeo 64然後整出黎既GAME劣評如潮
手提機市場又唔夠GAMEBOY打, 連番失利陷入財困最後破產